你做過最後悔嘅事

我先

上莊

生存

上一代離婚揀錯跟邊面

分手

上莊 博盡無悔喎，後乜悔

有得屌唔屌

而家點對你？

你點開口

忙撚到on9
真係屌出聲

go further please

“分手” 諗仲嬲下佢 點知佢真嬲分手唔理我

咁撚on9都有==

佢咁就真係分手

係 所以好後悔好想一齊返

出聲please
越遲出越冇機會

已經遲左 分左2年左右la 只可以祝福佢